{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_061034",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=73625&adcno=2&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "호텔여기어때동대구역점"
    },
    "text": "1. 特級ホテルではマットレス寝具セットと自動冷暖房システムを使用してお客様に最上の睡眠環境を提供します。 2. 東区役所駅は歩いて5分の距離に位置しており、空港橋江辺公園は車で5分、大邱子供大公園は車で20分の距離にあります。 3. チェックイン時間は平日は午前8時、土曜日は午前9時から可能で、チェックアウト時間はすべて午後2時です。 4. ホテルでは無料でWi-Fiを提供しており、すべての客室は禁煙です。 5. 客室内では歯磨き粉と歯ブラシが無料で提供され、駐車も可能で、各部屋当たり最大50台まで駐車できます。 6. 全客室では調理ができません。 7. ホテルは事情により情報やイメージが変更される場合があり、客室の割り当てもイメージと異なる場合があります。 8. 業者の物品の破損や紛失の場合は、業者の基準に従って弁償しなければならず、ペットの同伴入室と客室内での調理及び火気の使用は禁止されます。 9. 未成年者は保護者同伴なしにはホテルを利用できず、その理由によるキャンセルや払い戻しはできません。 10. 家族以外に3人以上の宿泊の場合、男女同室での宿泊は不可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "ホテルではどのような寝具を提供していますか？",
            "answer": "特級ホテルではマットレス寝具セットを提供しています。"
        },
        {
            "question": "ホテルの場所はどこですか？",
            "answer": "ホテルは東区役所駅から徒歩5分の場所にあります。"
        },
        {
            "question": "ホテル周辺にはどのような観光スポットがありますか？",
            "answer": "ホテル周辺には空港橋江辺公園が車で5分、大邱子供大公園が車で20分の距離にあります。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は平日は午前8時、土曜日は午前9時から可能で、チェックアウト時間はすべて午後2時です。"
        },
        {
            "question": "ホテルではWi-Fiを提供していますか？",
            "answer": "はい、ホテルでは無料でWi-Fiを提供しています。"
        },
        {
            "question": "客室内で調理はできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、全客室では調理はできません。"
        },
        {
            "question": "客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、すべての客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "客室には歯磨き粉と歯ブラシはありますか？",
            "answer": "はい、客室内では歯磨き粉と歯ブラシが無料で提供されています。"
        },
        {
            "question": "ホテルの駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、ホテルでは駐車が可能で、各部屋当たり最大50台まで駐車できます。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットの同伴入室は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "未成年者はホテルを利用できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者同伴なしにはホテルを利用できません。"
        },
        {
            "question": "男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "家族以外に3人以上の宿泊の場合、男女同室での宿泊は不可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 361,
        "QA": 417
    }
}